鑽石公主號再有港人病逝日本！

車厘

武漢，日本各兩個

日本3個了

在「鑽石公主號」事件中，有72名香港乘客證實感染新型病毒，曾有四人危殆，當中有兩人需用人工肺